同你地講成立臨時政府只有一個原則

必須要有國際認受性，你仲有個政府係度，國際先唔會采你呀！

文宣國際香港進入人道災難，必須對香港實施全面制裁撤資香港，否則將會全球廢除香港政府，直至一個受國際認受政府出現

呼籲美、英及聯合國注意香港局勢，倘若出現大量示威者死亡，必須以人道救援為由，人道出兵到香港協助香港人捍衛民主自由

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。